# SnakeGame

Developed with Unreal Engine 4

Разработано с помощью Unreal Engine 4

1. Участники: Тесленко Анастасия Андреевна
2. Группа: 3530202/80202
3. Описание этапов:
- Вступление (определение проблемы)
- Пользовательские истории (приложения)
- Пользовательские требования (что должна уметь "Змейка")
- Диаграммы С4 (контекстная диаграммасистемы и контейнерная диаграмма)
- Тестирование (как проводилось и результаты)